世衛專家轟意大利政府誇大確診人數

意大利新型冠狀病毒疫情重災區倫巴第大區，首長豐塔納（Attilio Fontana）因助手感染，周三（26日）晚上在facebook宣布自我隔離，並一度戴口罩上鏡。他說：「我現在沒有感染，仍然可以工作，但未來兩周會試圖自我隔離。」

世衛執委質疑意國確診數字誇大
對於意大利公布的確診數字急增至超過400宗，是歐洲疫情最嚴重的國家；世衛執行委員會成員里恰爾迪（Walter Ricciardi）認為有關數字可能誇大，稱目前只有190宗個案經過兩步核實程序，其他樣本仍然在等待核實。里恰爾迪同時是意大利政府應對疫情顧問，他向《晚郵報》稱，威尼托決定檢測數以百計的人，包括無病徵者，部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性。他批評有關做法不必要地製造恐慌。意大利當局周三稱，過去一周國內共進行9462次測試。

屌佢老母

都痴撚線
報大啲有乜著數

要好似支那同伊朗咁就會被讚

中共報細唔屌反而屌謹慎既

你估意大利係支那?
剩係識得報細數?

解散世衞 刻不容緩

第一次聽確診都要報大數
真係一百歲都唔死都有新聞聽

咁支那呢
報少左好多個零

威尼托決定檢測數以百計的人，包括無病徵者，部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性。他批評有關做法不必要地製造恐慌。

佢明唔明點解要隔離
病毒係十八歲人身體無事
但比佢傳染既三十八歲人可能會死
咁叫製造恐慌

WHO: 沒事兒

世衛連做戲都廢事
到處收咗中共幾多百億

最好好似支那同日本咁, 唔比驗唔准報, 實際染病數x0.1, 咁就世界和平啦

支衛

睇唔倒無病徵驗有咩問題，明明已經好多單無病徵中招

因為一對比支那，就知支那個數係假

意大利條數暗示支蟈報細數

講法同支那政府冇分別
雞珍應該已經一早收集晒所有高層嘅把柄

個世界係咪痴撚咗線
報正常數字都俾人話係誇大

World Hello Organization

支那臨床診斷驗都驗都計確診數果時唔嘈
奶到雪雪聲

WHO點可以廢到咁?

世衛真心on9，對一個國家來講，報大數對佢有咪着數

中衛害死全世界

做乜撚野好撚肉酸呀

報大數有錢分？ who班撚屌食左咩藥

強烈抵制意大利名牌！滾出中國

即係hiv都唔洗預防
中左都唔係即刻有事

世衛收咗幾多錢？

Btw意大利有指都係俾支那人靠害

非洲作數就話R抗疫基本,意大利窮到咁

誇大個數，意大利有乜著數？想旅遊業零售收皮？武漢肺炎真係搞到全球庸官現晒形

屌你老味, 收皮啦CHO, 完左疫情世界就清尻算你

又係時候林太出手
「部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性。他批評有關做法不必要地製造恐慌。」
明知隻武肺係有一定數量既患者冇明顯病徵，咁撚樣都屌，真係叫呢D專家食屎啦

屌你老母

痴線，報大有錢咩

唔通為左呃句意大利加油咩?

先升後回

報大數搏歐洲國家盃冇得搞咩

世衛幾時執呀 同中共一樣好撚煩 又廢又怨婦又指手畫腳 屌

無諗過現實嘅WHO 會衰過plague Inc.嗰個咁多

成日都話人製造恐慌
明明就係你班含家鏟想play down件事搞到好多國家掉以輕心
俾支那散播病毒成功

痴根 不如報零算啦咁

好撚反智

義大利首長助手確診
伊朗副總統確診
維尼唔知點呢

報事實都唔得，一定要報細數中國式辟謠

講緊自己條Jer咩報大數

痴L線

幾時有人收世衛皮

不如報0人 好無？

誇你老母大啦

呢個世界真係荒鳩謬
智障既人手執權力

個黑人爭咁講埋啲捲曬脷既普通話，做返個恥爽式屙屎唔出咁既樣就perfect池

係流行病面前
False alarm點都好過漏網之魚啦下話

無 test 等於 無人中招

食屎啦wot

侵侵：美國餘下一半給世衛撥款請開單畀中共收取

奶維尼屎眼奶到雪雪聲喇

因為支那只係報細
意大利報正數就唔啱

邊閪個得閒同係誇大

一早叫學習中國模式
瞞報先岩

報大d, 冇人黎外遊
係咪想呃歐盟援助金

唔怪之得杜汶澤最新果集都話意大利政府係rubbish

咁報細數呢？

WHO係呢單野一炮過清袋

做嘢!

其實點先要令到一個世界組織瓦解
支衛.....

世衛不要執柒咗佢啦

包括無病徵者，部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性。

唔怪得亞洲咁多國都沒事兒

How can we say in English?

誇大有錢執咩神經病

70000幾 個數誇張到

冇病徵,陽性,唔算
陽性,驗左一次,唔算

呢套邏輯用落愛滋到會點

果個Walter Ricciardi大約等於支那嘅終南山咁 本身就係意大利建制系統嘅人主力用專業身份幫政權維穩

WHO

Wuhan Health Organization

他批評有關做法不必要地製造（中共）恐慌。

cls

WHO cares you

來源：明報

部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性

世衛：冇病徵唔計
驗到自己中左愛滋？ 冇病徵唔計

重點唔係意大利有冇報大數
而係單睇爆發數字會令人覺得中國報細數
所以要即刻衝出嚟護主

Winnie Happy Organization

即係支那報細數啦

果然係 瘟疫公司持牌人，
佢哋同隻病毒係同一陣線的......

聽隻奶共狗講
唔洗杜生講我都知你係RUBBISH

翻譯version

世衛 ：dllm 唔好報真正數字 得唔得啊

贏咗有獎攞

世衞係咪想歐洲都唔交會費😂

好多支那人去左意大利
報得愈多即係中國要負更多責任
所以先咁急出嚟維穩

報咁大
WHO搞唔掂

Cls

其實係咪全球夾埋消滅人口老化？

其實真正既維穩就係對人坦坦白白
啲市民先會相信你同對你有信心

個撚個俾支那教壞曬

Dismiss WHO, NOW!

世衛點解可以cls到咁

救世衹有全人類全力推倒芝蔴共產，火舞燎園芝蔴經際
令佢再冇本錢為害世界
人類只有支爆後先有生路！！！

瀨共瀨到
侵侵CUT 鳩曬D SPONSOR真係德政

Dismiss WHO, Delay no more

睇咗兩次，都仲係有一點唔係好明

「威尼托決定檢測數以百計的人，包括無病徵者，部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性。他批評有關做法不必要地製造恐慌。」

即係話威尼托檢測有效，防患於未燃。咁到底呢位專家批評緊啲乜？
係唔係我理解錯咗？

乜呈陽性唔係就等於體內有病毒咩？
即係有傳染其他人嘅能力
唔隔離留住嚟傳染返比支那人？

唔通學支那咁報細？

世衛專家讚強國隱瞞確診人數 避免恐慌

威尼托決定檢測數以百計的人，包括無病徵者，部分人即使明顯沒有不適，結果仍呈陽性

咁先證明有用啊?
WHO食撚左屎啊?

老老實實, 歐盟咁都忍WHO不如集體食屎啦

你當世衛同支那狗一樣就會明白，同佢地講邏輯係晒鳩氣！惟一方法就係要滅佢老母！要佢地於地球消失！

無病徵嘅感染人士就無謂浪費資源去隔離 將佢地計埋落確診會造成恐慌破壞經濟繁榮發展架

報大數好馨香咩？有咩著數要報大？

全球毅進制

伊朗個副總統都領左野

一邊屌人做唔夠一邊話又話人做過頭

笑撚死，誇大有著數？

人地做野嚴謹同小心啲都唔得？
疫症呢啲野不嬲都係預防勝於治療，一有懷疑就納入做疑似要檢驗既個案先係最大保障，世衛真係on9

然後中國表示自己係受害者，係有外國勢力播毒

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

只要全世界都唔驗
咪無人確診

正確做法：
唔報 睇唔到 天下太平

有比較有傷害

真係垃L圾

未就係
如果屌既話一係test kit唔準，一係世衛on99

最垃圾就係你

呢d專家奶撚到cancer上腦

不如全世界都唔好驗啦
死力架

退出世衛 唔交錢啦

唔好太認真
支共部門講嘢一向都係咁on 9

on9
Diagnostic test中左就中左架啦
依家講緊武肺carrier 都傳得倒病毒

你乙肝test中左會唔會話唔洗理?
已經係專搞public health既組織
唔洗你理D醫學野都可以咁on99

中共：意粉佬你條數咁準咪好快俾人知我條數報細左

幾時轟埋韓國？

其實WHO好想滅世

唔驗 = 無患者

世衛執柒左佢啦

屌你老母共衛真係on99
如果全球大爆發佢死10次都唔夠

sor畀錯負評

世衛執柒咗佢啦
支那報細數焚化爐24小長開肯定死咗好撚多人

意大利可唔可以出句聲啊

可唔可以解散左佢，奶共奶撚到出晒面，屌你老母

人人講大話，你講實數就排斥你

其實支衛係唔係實行人類減絕計劃

好想知支衛喺武肺之後會有咩下場

D試劑陽性就一定中
陰性就未必岩

當意粉佬傻既咩

美國幾時先郁who

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實全世界係咪得香港同台灣啲人有疫症危機意識？
因為大家都食過屎 唔信中國
反觀其他國家，好似唔係好care咁
依家仲要學埋中國咁9up

因為佢果數大到點報都係大

咪臭係
意大利話唔封關都係因為驚影響經濟
又點會報大數整衰自己
冇腦

執柒左佢世衞，你有乜資格利益行先呀𨳒你老母

如果係報大數 其實有咩著數? 我都想知

奶共奶撚到冇晒公信力

肉鳩酸

原來報小就無問題！

力架：屌你個個報咁大咪姐係表示支共報細囉唔準報咁大

救國

支那都識報大㗎
不過係GDP

有冇英文勁手足可以開白宮petition 要求收支衛皮？

日日聽呢條冚家剷nigga奶共害全世界真係忍唔撚到

因為其他國家爆得大，一樣要封中國人關，中國人就無處逃難，世衛係中共隻狗，要保障中國利益

不愧係世穢.

好想知啲意粉點諗

報大數有咩好處？

港共都好乖。

Block

係咪要高燒到昏迷、咳到成地血至驗？

報大數搏腰斬意甲，踢出歐聯，推遲歐腳盃咩？

越多測試，最少搵多幾個隱形傳染者先。

其實唔使解散，炒撚左條狗應該就好d

帶菌就算無病徵都會傳畀人
早一日搵晒班人出黎隔離就最安全
世衛仲要人唔好去搵
D咁嘅垃圾組織有咩用
集體擺交世衛會費啦

呢頭又叫人要重視唔係會傳到成個歐洲都係，果頭就話人太重視真係龍門任佢搬，到底幾時先有國家肯公開屌7佢

就係要呢D, 咁先顯得WHO奶共奶到失哂常理, 全世界尤其是歐盟更加睇清楚屬於中共的WHO係做緊乜野.

WHO千祈唔好執, 一日係度指手劃腳, 一日就係提醒緊全世界佢背後老細D衰野.

你冇理解錯, 我估意大利係驗緊一D同確診者有關係的人, 驗出好多人領野, 絶對做得啱.
只不過呢D真實數字傳出去, D人就諗到個武漢肺炎真係好勁, 中共可能係報細數, 所以有人衝出來護主.

收皮啦中衛

世衛已成全球恐怖組織

無病徵但可以傳染人都係一個問題

世衛 ISIS 邊個恐怖組織邪惡啲？

其實who 做到咁好撚核突 奶共奶撚到咁不分事非

Block你老母咩1毛

中国駐世衛總幹事

世衛係咪得奶共狗同on9先做到

報細數就話中國抗疫有方?

唔好亂屌先 亂咁screening的確會出唔少false positive

你認真？

請賜教

炒左佢會唔會太便宜?

意大利人見面時會錫面, 所以爆成咁一啲都唔出奇
由此可見世衛都幾垃圾

作細數唔屌屌人作大

WHO傻撚咗？？

報確診實數都要被轟

鍘撚咗件力架去啦

仲未有國家屌who

伊朗唔想delay國會投票
同埋波斯人都幾親密下

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！